mac book pro打LoL得唔得

。

聽人講過燒底板

會唔會lag

係MacBook Pro 唔係Mac book pro，MacBook係一個字唔係兩個字，正如Facebook唔係face book

乖啦
正正經經買windows notebook

打《王者榮耀》

垃圾機
LOL都玩唔到

買咁貴嘅機黎打L

我moonlight番屋企部pc打